EX同我食飯，佢戴左以前隻情侶錶奔走行

兩年冇見，偶遇見返，膽粗粗約咗佢食飯，行去食飯途中，見到佢隻手戴住咗之前拍拖嗰時嗰隻情侶錶，即係想點

你自己知喇都

佢冇錢買裱

即係再見亦是炮友

錶

咩錶黎先？

下面仲放左之前一齊買既震蛋

仲有留戀囉唔通當玩具咩

Apple Watch ?

去馬啦問問問

我買咗層樓落咗佢名，離婚後都5，6年，佢仲住喺我送畀佢層樓，代表啲咩？

但之後再約佢，但佢婉轉甘推

畀晒性暗示都唔屌
抵撚死啦

末日前屌返獲先

代表你冇寫埋自己名
你傻豬

見你同以前無分別咪唔打算復合

奔走行？賓周痕？

認真，casio即係比希望你。係撚你定西痕就睇你點解分手

rolex之類就係想屈你再送嘢...你可以撚返佢

有機囉 仲唔上

邊集達哥